
                      sigue siendo, de lejos, la mejor adaptación de un superhéroe en la pantalla grande, pero ha esta cinta le pesa la anterior aparición de. ironman en los vengadores. interpretaciones de lujo en toda la película, y 2 puntos negativos, el primero quizás el guión flores respecto a la saga, y la segunda a ver  de destriparnos las películas en los trailers.
        
            